外星人黎到香港點買樓?

樓 不了

香港，不了